為紀念615太古廣場離開我地嘅巴做左幾張wallpaper比大家弔唁

細佬已經盡力將巴打嘅筆跡重新畫一次
講句唔好意思先，下面”TRADION TO CHINA”
因為圖睇到形狀睇唔到細節
細佬已經盡量扮得似啲
同樣黃衫巴身上面下面嘅字我睇唔明
所以純粹跟巴打筆跡寫左黑警同林鄭

RIP 安息巴打
你寫嘅想表達嘅
香港人見到喇
大家冇事做早啲瞓
聽朝有地方要去

係“radition “
唔好意思auto correct 咗

我自己用左依張

唔該你，我搵唔到呢張

求圖一設計但黃色背景

係黑警冷血 林鄭殺港

鳥俠可以簡單說明下
聽日行完街搞

好似圖二咁黃色底
但有圖一我們不是暴徒果四行大字
感激

巴打好有心
不過有個少建議
可唔可以加埋Make Love No Shoot落去?

有圖就快啲休息

黑警冷血
好似係 林鄭落台
剛剛見有近距離相

巴打有心 早抖 聽日見

thz

推

PUSH

一睇到就好想喊